美國研究車流量 武漢去年夏末或已爆疫情

美國麻省哈佛醫學院一項最新研究指出，分析衞星影像顯示，中國湖北省武漢市多間大型醫院周邊，去年夏末秋初車流量突然大增，反映新冠肺炎疫情可能當時已在中國中部蔓延，時間比目前所認為的早得多。

美國廣播公司（ABC）周一（8日）報道，該研究由哈佛醫學院教授布朗斯坦（John Brownstein）帶領其團隊展開，花逾一個月時間分析商業衞星影像，比較湖北省的人口流動變化。他們觀察到從去年夏末秋初開始，武漢五間大型醫院的周邊車流量急劇增加，其中武漢大學中南醫院外前年10月10日攝得506輛車，去年10月17日則攝得640輛車，部分增幅更接近一倍。

布朗斯坦又指出，去年同一時期中國網民搜尋某些症狀的次數也增加，而這些症狀正是後來被視為與新冠肺炎密切相關的症狀，發生時間與車流量變化情況脗合。他認為：「去年10月發生了一些事。顯然，比目前認定的新冠肺炎疫情開端更早之前，（武漢）社會已出現某種程度的混亂。」他強調，衞星影像能反映真實情況，但並非決定性的證據，仍需更多研究以了解疫情。

武漢大學中南醫院外，前年（左圖）與去年（右圖）同期車流量有明顯變化。

證據既野

癡撚線美帝科技。

舊年夏天

恐怖在個衞星

科技就唔算高啦 但慢慢同你算帳大把grad students幫你搵data

美帝：我一直睇實你，我手上大把料

多左百幾架又好似唔係好有力咁

呢啲先係科技
Make america great again
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

[size=4布朗斯坦又指出，去年同一時期中國網民搜尋某些症狀的次數也增加][/size=4]

美國有咩做唔到

睇到呢間垃圾醫院就証明睇得到間p4

部分增幅更接近一倍

美國實質係想話你知 佢長期mon住你 支那狗

平時啲衞星圖
通常有咁低清得咁低清
等人以為佢衞星好落後
點知呢張咁清

你又唔係premium member就梗係得144p啦

美帝衛星focus可以睇到車牌號碼
全中國跟本比人mon實

似當年伊拉克"搵"化武證據

等睇環球時報話美國前年已經爆發

癡線
csi張圖原來係真

香港第一個死

中國d 濃霧防護罩無開咩

Diu重清過我坐喺中排用iphone影黑板

肺炎咁普遍，唔通死十幾個會比人發現咩，一定係對返上年發現死多左好多，先會開始驗

走唔甩了

其實唔得
衞星都係喺頭頂望落去
好難望到車牌
但係睇有幾多架車綽綽有餘
連金仔架火車有冇開出都睇到

乜都睇晒

post入面呢張係支那自己個cctv
美國之前睇金仔火車
平時睇北韓核設施都show到有幾清

睇戲無限ZOOM對白: 同我放大呢度

上年爆發前幾個月香港郵政咪停咗去武漢嘅速遞
時間不謀而合

中國會唔會抗議美國侵犯人權？下下Mon到實。

America always great

擠牙膏

拎曬個衛星望撚住你啦 傻閪支那

ABC為左對付亞侵
真係乜野不論堅流料都報出黎

華大媽講兩句

天網恢恢

宜家知點解要搞太空戰隊啦

根本中國個互聯網firewall都係美國思科有份整既
你話呢

藍絲成日覺得可以擊落美國d衞星

有冇人話過美帝如果要知一個人條J有幾長
佢嘅科技都可以睇得到

笑左

似電影鐵血戰士d科技咁勁

張圖有咩分別...

一月果陣武漢出黎果d個個都出事
肯定唔係12月先開始傳啦

呢鋪真係big brother

Joe Biden is our problem because he thinks China is not our problem.

侵已經出哂聲，鬥打中國牌佢先有得贏。

宜家絕對要
1) 分開 白左 同 實際搶劫行動既暴徒
2) 連結中共背後煽動呢d搶劫行為 - 網上大把片，d人搶野見到美國差佬係講普通話&quot;走，快走！&quot;
3) 社會重新聚焦China problem - 侵先有空間發揮

快L d上Twitter做任務交功課啦。

up

美國嘅監測衛星技術

根本要開戰美國無得輸
中國到宜家都無反制就知咩事

留名

無得睇live tim

點解會影住武漢醫院，而唔係影軍事基地

#chinaliedpeopledied

監控？

1.好多衛星
2.個鏡頭識郁
3.個地球識轉

武漢肺炎唔係源自中國 真係搵鬼信

可唔可以叫美帝揾下831 各地鐵站出口

屌
早期班口罩炒家係咪一早知

上年10月尾。香港郵政都唔飛武漢啦
嗰時講明係有疫症。

同311陰謀論一樣

上世紀的技術己經可以望到地上人睇書內容, 有幾先進？

但藍屍依然會話睇唔到我唔知

林奠自己記者會都講過10月已經知道疫情

下馬威，當商業衛星都咁撚勁時，軍用衛星咪

中共唔連根拔除
地球真係遲早比佢哋玩到滅亡

重點唔係幾時爆發
而係話你知USA is watching you

一定喺頭頂影落去？你望飛機都唔係要0度向上望啦

呢啲料都未係去到一個不容抵賴嘅程度
仲遠左啲

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

要睇下咩類型嘅車，不過大陸可以拆話係有function 邀請唔知咩人嚟玩。

不過既然check 到 10 月，11，12 月都走唔甩，等唧牙膏啦

美帝真係全程mon 實你

其實要做既話應該真係可以做到
平時咁低清應該係因為衛星太快捕捉唔到足夠光線

只要match到height同speed令衛星停留同一個地方，再加個勁既望遠鏡
應該真係可以影到高清

多咗20%就係明顯嘅
但係sample population咁細，可以係好多原因。例如附近2018年同2019 基建設施上有變化，突然有新樓盤入伙，開咗新商廈，
就咁睇數字比較 無意思

FBI is watching you

推

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

香港郵政表示，去年11月16日起，承運特快專遞郵件往武漢的航班取消，香港郵政需與其他空運公司及中國郵政商討郵路安排，故需暫停寄往武漢的特快專遞服務（經濟快遞服務除外），而平郵及空郵服務則維持正常。

仲有冇早過11月嘅公告

每個動作都比人mon住
仲點反
用錫紙包住都唔掂

唔記得咗

腳毛都數到你
點走。。。

反而想知支那點搵到武漢肺炎來自美軍既證據

瘋狂批funding

pppppp

美帝好野

push

認真咩

最恐怖係前年嘅data都仲喺度, 究竟啲data 會keep幾耐

之前有個post話根據支那武漢釋放嘅so2濃度可以推測有幾多條屍被燒

係咪可以遁類似方向估計？

過去都睇埋

上次話用衛星見到金正恩騎馬已經夠癲

連登早幾個用已經有清提過
不過佢既論據係Google Search keyword
好似係「武漢」同「肺炎」

佢唔出增幅一部個幾間可能因為個增幅係由20升到40，其實單純睇車流量好難定結論。可以因爲附近有新樓/車牌每年出多幾萬個。

支那真係病毒

backup，推上維基百科。

誇張咗師兄，上世紀最強應該喺美帝嘅kh12?但都做唔到

對比十年每月變化 先準wo

玩埋pun, screwed

今日睇真D

藍絲：我睇唔到

美國放得出黎
好明顯係用晒最高科技MON住全球活動
呢D車流量係最基本
分分鐘有能力知道邊度有核子/核動力活動
即係知道晒全球核彈位置

有冇人覺得唔係好大分別

回帶：

唔知有無關

一定要傾全國人力物力搞鳩你

百度啲搜尋數據係咪任攞

多一倍都唔多

睇埋最後一段先，有包含其他資料再分析

笑死呢套野

In US we trust

去年夏末，會唔會係武漢示威，黑警殺得人又先有咁多救護車出出入入

唔係話幫住支那人
但大家睇下，十月份武漢日夜溫差轉變好大，三十幾度變十幾度
多左人涷親病左/慢性呼吸疾病發作，都係好正常嘅事

我推測係咁啱呢個時候實驗室漏啲病毒出黎，天氣差有加乘作用，導致十一月開始有大爆發

計返應該係十月天氣又寒又熱，再加p4 播毒，然後因為太多人中招，傳傳下變種，再有超級傳染者出現，令到十二月更加大鑊。

對比番今年1月疫情爆發既流量，可能可以有趨勢見到

係一日百幾架wo

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

美國嘅衛星技術

「去年同期」

其實解釋左點解武漢地區上年11月開始寄EMS 就比人BAM 撚左未

Wtf

影勁遠嘅星都影到，去返地球，雖然有大氣同雲，但係又矇得去邊

光學鏡頭通常真係打直向下拍/有限度斜拍
因為距離最近、大氣干擾最少、目標被建築、地形遮蔽最少

核平支那

咁你要搵埋2018年10 月係咪都係咁樣天氣喎
你知年年天氣唔一樣 , 有時凍早啲有時全年都唔凍

CSI CSI:NYCSI:Miami

所以燒幾多錢都要搶太空

人地係比較上年同期，你做乜拎唔同季節比較啫？

武漢9月做演習

共匪：「操！忘記了美帝強大的衛星！」

但係咁多原因影響車流量，就咁整路，封路，地盤都可以影響一個地方既車流量。要研究應該從病毒排列入手。

應該唔關事？？？
隻病毒傳播力咁勁
如果咁早出現
好難困係武漢幾個月

死佈在佢BACKUP晒全世界既衞星影像幾個月?

終於知點解大陸要日日黑雲 , 毒霧, 沙塵暴,
原來是有國家安全考慮

認真 舊年9月做嘢咁啱係武漢 除咗交通真係好撚塞之外 唔覺得有咩特別 當然我無去醫院

Let me show you who’s the big brother

唔係最有力，不過話俾支共知一直mon撚住你咁解

所以上年trump 咪話知老解準備落香港
你唔係覺得佢老吹呀麻